TVB賭場風雲，係爛賭鬼必睇劇集，三哥超靚仔

好想幫佢含

阿！！！！！

人生太短 出手要更大
旁觀者旁觀者不需理解

屌你，我啱啱Google 到，你地竟然咁熟？？？

奇蹟太少 這心癮更大

up乜9
有人未睇過呢套咩

00後？
竟然未睇過

三哥：4條 A 呀

四
條
煙
呀
！
！
！

你今日贏嘅機會係零呀！

三哥全盛時期應該係江世孝

你今日贏嘅機會係零呀!!!

受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

齊歡暢

三哥為左人質王毀左自己大好前途

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞

唯痿是個敗筆 其他都唔錯

哇！！！
你J左呀！？！？！？！

女人累人

論技術